終於明點解好多人都有自殺既念頭

我係個好怕麻煩到人既人 由其是係兄弟
但係除左班兄弟 根本就冇人會明我 支持我
當返學面對住一班咁撚偽善既人
返到屋企又比老母屌
解釋完又唔撚明 個刻 你就會覺得 冇人會理解你
冇人會幫到你 淨係識日屌夜屌
根本從來冇真正關心過你
或者我真係唔太適合生存落去

唔好俾呢d念頭控制自己

有兄弟仲想點？

係既 所以最慶幸既就係識到依班兄弟
如果唔係 應該一早就冇野值得我留戀

屋企人因咩事屌你 ？

乜撚都屌一餐 之前返倉個老細慳budget cut人
咁我朝早搵工 夜晚打機 又屌掛撚住打機唔搵野做
同佢傾偈 話依家食野貴 又一句ban埋黎你唔返工緊係冇錢食

未夠
兄弟大個後仲會背叛你
我識咗個九年一樣係收皮
自己先係最重要 冇人會對你負責任
得自己先會

咁你都仲撐到落去 勁